利記一贏完 今日香港大變天

完左場波就沒人抽水啦
手足出曬去放魔法

不是抽水 係利狗同黑警一樣 陰陰濕濕

不陰濕啦
明黑9你

又槍都開埋

黑完香港即刻有事，班猁狗企圖陷害香港應該死全家

屌你老母死猁狗

唔玩膠好嗎？

唔好撚on9
我係利迷 大家都係手足 唔撚明點解要比你地話埋一份
平時大家抽水唔緊要 但係宜加咁仲要玩膠？

獌狗真係無性
呢d時侯仲膠post

利記害撚死人

係條撚皮無性

利贏英超=世界末日

唉

唔需要你呢d人 支持隊咁既波 份人一定好有問題

我去左塞鐵又話你聽咩 傻閪車狗

得啦得啦 賤種獌狗
你有冇做我真係wfc

係 咁你收皮啦

點解要收皮
有本事叫連仔鎖post唔比我入囉

講弱智野？

鎖唔好咁撚on9 叫你收皮= 唔比你入黎吠？ 你狗黎 天性係咁

利記攞到英超十世 香港班主流港豬仲未值得擁有民主
唔罷工唔勇武 何來民主

你講緊自己？

你睇你講個句野幾on9